請善用不推文回覆

"平時大家都習慣推上去 有冇諗過拉落去
不推文回覆係有助篩選熱門post
日後如果見到任何膠po
包括但不限於標題黨,fakenews,TVB劇情討論等
可以嘗試隱藏功能
不推文：『拉』/『Pull』

希望冇人“拉”我個po"

(安全地移除下體,2019)

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10 push

10 push

推一下，熱門勁多9唔撚答8嘅post

thanks and thats why i made this post

last push